做緊實體文宣嘅巴絲, 細佬我有個建議

琴日我出街係旺區, 見到一班絲打喺地鐵站出面度排緊傳單, 幫手做文宣. 好有心好感動多謝各位義士出錢出力

不過細佬我有個小小建議, 就係好需要整埋英文傳單.

616嗰日已經有好多住喺香港嘅非華人問緊發生乜事。原來佢哋收到嘅資訊大部份都係真係嚟自CCTVB。

另外琴日有好多白人遊客, 雖然可以透過其他外國媒體知道呢件事, 但唔係好清楚成件事嘅背景同未來我哋爭取嘅嘢。佢哋亦都有好好奇咁攞咗張傳單返去做紀念，所以英文文宣係好緊要。

香港加油